邊度地方搭的士係ok?

香港唔使講
澳門係香港嘅終極版
大陸同台灣雖然唔跟錶收錢，但又唔會太離譜
日本就跟錶但貴到hihi